係時候買SQQQ未

夾爆大戶，大戶放股票拎現金引發股災

科技股升左咁撚耐，係時候回調都唔出奇

樓主行得太前